真心想知點樣燒著成個人可以咁輕傷

仲可以跑跑跳跳

物理唔會呃人，有無專家解釋下要點燒？

唔好睇少防火膏

本身係做特技人又要講你知咩

熱氣之嘛

方向正確
但神經燒左係會唔感唔到痛楚既
其實有冇人搵到送左咩醫院
又話3成燒傷危殆

有冇人知？

其實用邊隻防火膏？
全部燒完好似蟻咬完咁？

頭髮都冇少條呀

因為佢仲要去返工

做戲ja ma

蕭生用佢嘅專業答左

因為係假嘅囉

警察就超過十成

今次siu生應該岩

演員緊係冇事啦

人類既潛能係好高既, 三級燒傷自行求醫都唔出奇
今日西灣河中槍義士, 都跑左一小段路, 先再次被捕

【19:00】受傷李男四成皮膚二級燒傷，包括手、腳、面及胸口，已經做了手術，有發燒情況，因注射了麻醉藥，在深切治療病房昏睡，全身被保鮮紙包裹。據悉，李家住新界區，與妻育有一子一女。傍晚有4男2女親友到醫院探望他，新界總區重案組跟進案件。
【15:50】57歲姓李男傷者情況危殆，在沙田威爾斯親王醫院留醫

條友本身有傷，加埋細菌感染會唔會好似2017年條友咁訓幾個月死咗

小朋友，有人 自焚之後食雪條
條友上半身燒着啫
佢又唔似粉塵爆炸嗰啲腳皮都燒埋

【短片】示威者自焚抗議燒完食雪條降温| 即時新聞| 國際| 20120716
自焚後要吃雪條降温. 以色列逾萬人上街示威，要求政府改善民生，其中1個示威者批評政府劫貧濟富，越罵越激，之後竟然點火自焚。其他人立即救火，自焚者全身八成 ...

我屌！

假撚到！

皮膚神經壞死冇咗痛感 事實係燒得嚴重
個問題係就算燒死咗 你割唔割？

其實燒傷最大鑊係細菌感染，因為你無咗皮膚保護你，等於全身都係傷口。

佢唔行開坐定定等救援仲好。

利申不割

急症科專科醫生彭繼茂分析，遭淋潑易燒液體燒傷的患者，其上呼吸道(鼻、口腔及氣管)及下呼吸道(肺)皆會因吸入高溫有毒氣體而受損傷，並於6小時內出現氣管腫脹、化學性肺炎、肺腫及肺積水，導致呼吸停頓而死亡。而該名傷者於事發後仍然清醒以及對答如流，「因為氣管未腫，佢自己都唔知有事。」
彭繼茂指，人體遭火燒時間愈長，帶來的傷害愈大，幸該名傷者立刻脫去上衣，減低被燃燒時間，若即場以水降溫，可減低對皮膚的傷害。彭直言，短時間內遭大量易燃物品焚燒，溫度上升極快，效果與遭閃電劈中無異。彭繼茂解釋，人體若超過1成皮膚達2級燒傷，已經有生命危險，根據網上短片，彭繼茂估計傷者至少3成皮膚達2級燒傷，足以致命。

source:

神經燒傷係三級
全身皮膚係出現焦黑
燒到神經嘅外表唔係咁樣

你睇下差幾遠先啦

iq 零分？ 八成都可以食雪條
條友一陣 當然喐得啦
粉塵嗰啲燒咗成分鐘都喐得啦